其實足球X報年宵賣既公仔有無比版權費

純學術討論。d公仔出左好多球衣贊助商個名，同埋球衣返設計、公司名洗唔洗比版權費？